入境事務助理/主任

有冇現職既巴絲打，可以講下點樣考入去🙏，同返通宵更會唔會好難頂，做得耐左之後（身體頂唔順）

追post la柒頭

Where

返唔到通宵就咪考老紀
雖然相對其他post冇咁多24，但點都有機會要返

但返一世，但係味真係好唔慣？

有手有腳就考到

通宵好難頂，做得耐咗之後會

btw, body check唔驗腦，唔駛擔心

有身份證就請

你到FIB果時記住對住阿sir大叫
我的理想是成為世界上以能幹和效率稱冠的入境事務助理！！！Thank you sir！！

入硬

比人入硬

考到？

Push ,係味好快升1仔

建議樓主考左先
到有offer 再諗都未遲

好難考？

Push

你咪撚煩啦，請正常人架你唔使諗喇

邊有你咁勁

100個爭1個位

考到先算啦柒頭

紀律部隊......